(賭馬化雲條jer) 如果今周穿400佢切柒

馬化雲we trust

輸啦輸啦

In 0700騰訊we trust🙏🏻

馬化雲切jer謝眾股徒支持